平平地唔太差既75吋電視，Skyworth係咪好屎?

Yes

無錢就唔好學人買75啦

自焚

唔太差???

有心事想自殺？死唔可以解決問題，仲可能引發大火傷害到鄰居

又要慳又要充大頭鬼

55吋太細，對畫面無咩要求只係想大d

你係藍嘅話我建議你立即去買
因為燒死都唔會有人覺得可惜

Sony Sony Sony

自己改插頭咁過癮...

買 projector

中國頭自己改英國頭有幾咁奇...

特別係班廢人貪平買中國電器

唔係有兩腳轉三腳插頭咩

要廳夠暗

垃圾黎

爆炸邊關改三腳事

買完有得現場睇煙花

真係唔識

放得落75 你屋企都非富則貴啦下話
仲要買大陸垃圾牌?你個腦裝屎?

儲錢啦仆街

一樣220-240 腳應該唔關事

佢本身兩腳電器得LN 無earth
改三腳都係駁返L N 如果駁錯一開就燒fuse跳制啦啦

因為對畫面無咩要求，去電器鋪睇都唔太分到畫面。買部三皮好似有d浪費

點解美國買部三星75" 都係5千幾港元 太唔公平